無須要快樂 反正你一早枯死

流離在某日某天某地
仍自覺共你一起

最鍾意聽呢個版本

腎仔

個人黎講
鐘意moving on stage live version多d
好多回憶

再見 仍舊未能跟你再戀愛

回憶哄騙我 但凡失去也是美

但你與我有過的過去 牽涉後代

用你一分鐘 都足夠我生醉夢死

我都想真係牽涉後代

呢句係咪搞大左人個肚

每次聽都覺得自己飛咗去太空
好正

兩個版本，兩種唔同嘅感覺

心凝形釋，與萬化冥合。